而家啲70後80後真係好撚癈

又話啲90後唔肯學
又驚教識啲90後之後自己俾人炒